有冇人仲記得食野唔走青巴打？

唔知佢有冇上Lin燈

Hell雞？

有一晚一個來電

外傳 - 短期租約

一日追晒兩個故，代入感好強 眼淺嘅我睇到眼濕濕

好想知走青巴打呢排點

唔知走青巴打有冇上連登

BTW 啊紫個結局真係好諷刺，始終都係佢爸爸認可